有自彈冇自唱估下係咩歌, 有獎

愛你 我管不了是禍？

有咩奬

結他pick, 要唔要

我夠有

我係要送